乒乓球砌板,約戰

小弟6,7年冇打過，而家重燃返呢個興趣。自己本身用緊直板，塊木係Prasidha Kotoh-K2

反手膠上網睇Butterfly Rozena好似唔錯，正手未諗到。想問吓各位有冇啲咩建議？

另外，我住九龍東區，如果有住開個到附近嘅球友有興趣可以留低tg

仲想問吓有冇咩乒乓球嘅訓練班可以推介？因為自己都想報吓比賽

利申：新手，以前學界比人秒

出嚟做嘢之後好耐冇打了。 我塊底板係Butterfly嘅金擇洙，請問配咩膠好？而家啲新膠全部唔識

你玩日直？ 受保護動物嚟架喎

正手T05

初學頭兩年用中直, 跟住轉用日直到而家

以前打Bryce, 而家唔識了

有冇啲軟身嘅膠？感覺好似好拉啲同好搓啲

以前有d friend 好鐘意用Stiga

碳纖維板好L貴

轉咗新波，係咪以前嘅板同就唔啱用？

正版用狂飆III或者霸道 用專業膠水 反手膠用YAS加塊butterfly attack 已經好夠

而家越硬越好

感激各位，睇嚟而家冇得再玩個種轉到屌曬老母個西了

利申：就個人而言

波友求加

仲有冇乒友

一齊打下 太多年冇玩

仲有冇打緊
觀塘/順利都得
唔識留tg